發覺多仔成日拆其他德甲球隊骨 好無品！

又買左多毛毛個中場

多仔買多毛毛中場有咩問題

加柏下話

唔覺

你死啦 反拜狗好快入哂黎

德甲正義之師你都夠敢批評，r.i.p

自己買自己點會冇問題

拜拆多
多拆其他德甲隊

傳銷聯